LABORATORIO #2

Los ejercicios son con la coleccion people



1. Mostrar los últimos 3 registros que contengan el campo tag y mostrar su nombre con cada tag que tiene ese registro.

 
2. Contar los registros en los que exista el campo "tags"


3. Contar los amigos que tiene cada persona:


4. Mostrar el nombre de los amigos que tiene persona y que los muestre con el nombre de NombreAmigo:


5. Mostrar a cuantas mujeres y hombres les gusta cada fruta que hay:


